我正式宣布藍罐曲奇係最好食嘅曲奇

不服來辯

我同意

識野

熊仔曲奇都冇撚得比

駁唔到

冇杯奶，證明你唔係幾識食…

認同樓主。btw 講親野食post, 梗有一d連登仔會講d冷門牌子以突顯自己有高尚品味。

巴打請指教

無左提子餅既話，我都會同意你

m&s開心果曲奇世界級，可惜最近已經停賣
變成藍罐最top

因為呢個係全港連連市民都一致認為嘅事實，同埋因為本人品味低俗，所以只係識呢呢大路牌子

小熊曲奇

服

藍罐一d都唔低俗

見到都覺得甜

提子呢啲梗係一開始hea食晒去先，之後先慢慢品嚐其他

油得濟

有冇人試過朱古力味

真心由細到大都好鍾意

呢個就

係香甜

我都係，除左本身唔鐘意提子乾。所以次次食剩提子乾果隻

提子乾

第一兩塊okay
食得多幾塊會覺得太甜
但個種牛油香係幾正